邊位街坊琴晚係深水埗警署外有份幫個入唔到去報到嘅叔叔，可以入一入黎

非鬼p牌

對唔住你行開左之後叔叔都keep住好不安想走
我又攔唔住佢所以離開左安全島，所以你可能搵唔番我地
不過我有一直跟到叔叔去佢架車，我都說服左佢留低
之後佢係架車打左幾次警署電話，意料之內無人聽
之後都打過999，不過對方都係叫叔叔打番警署電話，真係打唔通都無辦法唯有等再夜啲繼續打
搞左一輪我叫叔叔都係同我去一去門口，最多我幫手拎個編號同警方了解左先，佢就行遠少少有需要先再叫佢
但佢最後話其實已經接觸過警方，警方叫佢聽日黎就ok (果陣街坊可能唔知，同埋又無警方證明可以遲一日報到嘅野，而大家都心急唔知會唔會因為遲左而對保釋有咩影響)
咁我問多幾次佢係咪真係接觸過，佢話係，佢驚警方話佢玩野黎完又黎，所以先咁抗拒我地陪佢入去
咁我見佢咁堅持就算了，臨走佢同我講左佢個故事
佢話佢都好憎警察，因為佢比警察屈襲警先要黎保釋報到
而且保釋金仲要成6位數字(佢比左張保釋紙我睇)
最後佢比左張佢公司嘅傳單我，我見佢咁慘就問佢介唔介意我將呢個故事放上網，睇下有冇人有生意可以搵佢幫下手，佢都ok左
叔叔係做驗窗的，如果深水埗嘅街坊有需要嘅記住搵佢其他地區都可以打個電話問問

完

p.s 打手死全家

毒撚開post無人理

玩完雷射槍再推

街坊哥哥唔見左

試下推多日。。。